電訊AV巴打幫幫手

老細俾左幾個難題，想問下大家意見：

1) 若在辦公室經常要使用「衞星電話」要有什麼客觀配合和綱絡配置？
有什麼供應商？
2）在辦公室內應有什麼 IT 綱絡能配合未來最少5年的用途如 5G 等等？
3）在管理層會議室內應設有什麼先進的 AV 系統以方便業務上的應用？

救救小弟

各位手足聽日見！

幫幫手

自推